為左自殺抗議既巴打，聽日咁多位點都要行出離啊

志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁

我地要繼續抗爭，直到惡法撒除為止